一顆心 一顆心插著針 千枝針 千枝針刺在心

你何故牽走了我的一棵心 更何故竟不顧而行

還令我的愛仿似在泥裡陷 愛人你何殘忍 你何故不問問

你何故竟毀碎我的心 難道那些快樂不再令你留下 空追憶枕上唇印

一顆心 一顆心 插著針 它的痛苦有誰問

千枝針 千枝針刺在心 心內凝著的血盡變淚痕

我還要裝作我不打緊 我還要裝作更開心 誰料我的快樂只是迷陣

枕邊珠淚常浸